不怕「臭名」！Samsung 正式確認 Galaxy Note 8

Note 7 事件發生後，大家都認為 Galaxy Note 這個系列已經「玩完」。就算之後再出新的大屏手機也不能再叫 “Note”，否則只會令人聯想起 Note 7 事件。不過看來 Samsung 並不這樣想！

Samsung 流動業務總監昨天在 Note 7 事件調查發佈會後接受訪問，表明 Galaxy Note 系列會繼續下去。更加明言下一部就是 Galaxy Note 8：「我將會帶來一部更好、更安全、更創新的 Note 8。」
為何 Samsung 不怕 Galaxy Note 品牌已經變質？他解釋最大原因是現在還有很多 Note 系列的忠實用家。

昨天 Samsung 公開 Note 7 調查結果後，媒體和用戶的反應還算不錯。Samsung 亦確實有承擔事件的責任，並清楚列出今後的「8 步計劃」來防止同類事件發生。究竟是否足以令 Note 8 擺脫陰霾就要拭目以待了。

Note9黎啦

note個名太重要，象徵住大mon三星機，無得唔要

note7 回收返去d零件要散貨

到時拎去整：唔該，我碌9壞左

我碌鳩成日都發熱
我驚爆炸
可唔可以幫我check check

其實note 7如果冇爆炸應該係2016最屈機既電話

CS:斬掉重練啦

同意
但佢爆炸
留名睇碌霸爆炸

呢啲嘢冇如果

不過Note 7衰左
Samsung喺旗艦市場其實已經真空左成大半年
S8同Note 8真係要醒醒定定

叫samsung個主席帶住20部note 8 一邊充電一邊跑馬拉松我就信佢安全啦

爆左咁多部仲有人敢買三叔產品咩

下一代就係Galaxy 69

人永遠有饒幸心態 賣下廣告 第日就唔記得
品牌呢家野你建立左就好難死
真係要差到連續5,6年都有呢d 事先會死

CS: 拎你note9出黎睇下

CS: 你碌鳩要換底板

碌鳩跑分20萬 !

CS: 你碌鳩粒野凹咗入去喎

Note 9

姐係下年就有碌鳩

人地可能講英文，note nine